致今年贏錢輸錢既巴打絲打

遊戲就算輸了亦有限 難過像過山車哪麼辦
前程不管可否錦繡 加燦爛
認真地玩 全心去玩 更好玩

遊戲若有輸也就有贏 除了力氣當然也講命
明明當初貪玩 怎麼想博命
何必面青 何必太驚 快聽聽

別當你要奮勇血戰 無論聰穎或愚笨
猜猜情尋 雖不如人 不影響你笑臉迎人
沒有說過你要戰勝 留下歡樂便無憾

猜猜情尋 猜猜情尋 玩輸可以勝過別人
多一餐好教訓

前進後退不過是個夢 搖過蕩過不失個好夢
前程不管可否錦繡 都有用
目標落空 才可有空 放輕鬆

做人最緊要開開心心
錢帶唔落棺材 盡情做自己想做既野啦
新年快樂

樓主燈神

又燈